［有圖］吊鐘發炎 大左幾倍點解決

前幾日喉嚨唔舒服 食野吞口水都痛痛地
Feel到有d野 以為係有痰

到琴日夜晚 思前想後 驚覺喉嚨有野又整唔走既原因
就係個吊鍾

我去照一照鏡 發現個吊鐘長左好多

到左今日 情況惡化
長左又粗左
同埋我有鼻敏感 鼻塞 有時要靠個口呼吸 呼吸同講野都feel到佢瘋狂搖擺

正常人 （我家姐）

我

D圖有d噁心 我好辛苦用前鏡開閃光燈自拍
拍一張拍成幾分鐘 因為個吊鐘太巨型 好難影得曬

點解決呀！！！！！

家姐

睇醫生囉 唔通隔住個moon 幫你醫咩

砍掉重練

飲水 訓 睇醫生

發炎

睇醫生啦柒頭

屌

啲牙

wtf

我岩岩食完檸檬味屎立消

吊鐘生飛滋

D相好攪笑

家姐有蛀牙
不了

上連登問痴線佬

一試下飲淡淡地嘅鹽水
二去睇醫生

個口好深 可以塞好大條撚入去

睇中醫啦 食幾次應該就冇問題

好想塞條撚入你家姐個口 頂爆佢個喉嚨定

好撚慘

佢同我講d果色係 牙醫幫佢補蛀牙d料

我個吊鐘重長同粗過你呀

樓主你幾耐無洗牙？

已經口爆左樓主家姐

係咪生飛滋？

你係咪俾人口爆完所以先發炎

但係長左幾倍

飲消毒藥水

屌

睇醫生啦

我喉嚨發炎
一吞口水飲水食野都好痛
反而無乜聲沙，係啱啱好吞野果個位好似損左

口爆左樓主家姐, thx

用betadine 同埋食🍊la 非打手
之前喉嚨痛都係咁
如果唔得就去睇醫生唔好等 唔係手尾長你就仆街la

屌你老母連登真係好撚多弱智仔 真係當呢度個個都係醫生咩 戇撚柒鳩

認真答樓主，我都試過，你係太熱氣，吊鐘生左飛滋，所以會變到又大又紅腫，唔信你揭起睇下係咪飛滋，我個陣飲大量水同清熱飲品，都等左一星期先好返。祝福你快啲好返

用火攻

真心？ 吊鐘會生飛滋？

好似識你家姐真人，
技術唔錯的

食維他命c and 鋅
利申：岩岩發完

維他命b雜

有咩問題
我都試過吊鐘生
痛不欲生

家姐張好似陰道

有牙

搖擺鐘

其實粒野有咩用

家姐有白色珍珠

去萬寧買支特快靈喉嚨噴劑噴
我之前好似你咁睇醫生睇左個幾月都好唔到
買支噴劑噴一個星期好返曬

where

用鉸剪啦

你粒吊鐘末端啲白色係飛滋定bubble黎
睇見都痛

B雜加訓前浪鹽水 狂飲水

個吊鐘扯旗姐

出賣家姐個口 樓豬係好野

會唔會性病黎

我都試過
朝早一醒就腫咗 feel到好似有野塞住喉嚨咁
原來腫咗幾倍
跟住狂飲水 就冇事
但一到夜晚臨瞓前喉嚨會痛翻 第二朝起身又腫過
連續幾日都係咁 狂飲水 而家好翻

之前我勁驚 有上黎問過
btw 真係有圖

是咪吞得精多啊

你家姐又會陪你㒹

家姐

between佢又肯比你影

cut

快啲去睇耳鼻喉

用✂️、喀擦、變番正常人。

希望你唔係扁桃線炎啦

就咁望好似有小小扁桃線發炎，留意下隔離兩邊有無白色嘢，如果有恭喜你，聽日咪撚返工即刻去睇醫生開啲抗生素食，唔喺有排你受

小心有牙

樓主夠期洗牙仔啦

認真答
真係要睇醫生
之前我都試過 以為普通喉嚨痛 唔理
點知之後腫撚到仆街 嚴重過你
講野都講唔到 一咳仲好似成個吊鐘要嘔出黎咁
好撚恐怖

所以睇醫生啦 我樓下個醫生勁d 問我打唔打針會快d好
第2日講到野 但未好返哂
第3日好返哂

咁樣都唔算好長，我試過再長三、四倍
認真

洗牙啦

你上黎問點解決？問黎把鬼咩
睇醫生啦仆街，

好想同你家姐打車輪

喉嚨發炎/扁桃腺炎

睇醫生拎返啲(1)喉糖(2)NSAID(3)Lysozyme(4)胃藥(5)+/-其他徵狀治療

幾日到一星期應該好

搵條撚，頂個吊鐘108下，就可以消腫

粒吊鐘好好睇

你家姐左上有隻牙蛀左

哼，用劍啦

sor成個po笑到停唔到

成碌撚咁

自曝其短

戴口罩
等你胖口呼吸都唔會太乾燥刺激到

好似J

屌你老母你有嚴重口臭

同之前個屎眼po有異曲同工之妙

最後一張似狗撚扯左咁

成日打J

Jingle bells, jingle bells
Jingle all the way!

爆我個口啦
到時你唔洗扯都可以有條又大又長又粗既J

笑到停唔到
好想知樓主點叫家姐俾個吊鐘你影
係咪問佢可唔可以借個吊鐘黎俾我影張相

無惡意，但見到啲圖我笑到仆街

會唔會再大落去 長到落個胃到

藥房有隻
念慈x 銀僑解毒x 藍色盒
食哂食個療程 包好

試過
痛撚到on99

噴啲殺他死就得，好似係